{
    "category": "Категория",
    "title": "Работни въпроси",
    "difficulty": "Трудност",
    "difficultyOptions": {
        "easy": "Лесно",
        "medium": "Средно",
        "hard": "Трудно"
    },
    "questions": {
        "easy": [
            { "question": "Какъв брой работни часове предпочитате на ден?", "answers": [ "8", "4", "16" ]},
            { "question": "Къде предпочитате да работите?", "answers": [ "Някъде отдалечено", "В офис", "Сред колеги" ]},
            { "question": "Какво за Вас е работното място?", "answers": [ "Втори живот", "Седалка", "Подходящи условия" ]},
            { "question": "Броя часове свързан ли е с качеството на работата?", "answers": [ "Не", "Зависи", "Да" ]}
        ],
        "medium": [
            { "question": "Важна ли е почивката?", "answers": [ "От съществено значение е", "Не", "Зависи" ]},
            { "question": "Желание за работа?", "answers": [ "Да, важно е", "Дисциплина", "Мотивация/Причинност" ]},
            { "question": "Качество на свършена работа?", "answers": [ "голямо количество практика", "Фокусиране", "Комуникация" ]},
            { "question": "Какво е добрият работен процес?", "answers": [ "Организираност/подходи", "Методичност", "Практика и опит" ]}
        ],
        "hard": [
            { "question": "Постигане на висок стандарт?", "answers": [ "Работа, с високо качество", "Опит", "Дисциплина" ]},
            { "question": "Отпуск?", "answers": [ "Да, разбира се", "Не, не е възможно", "Няма такова нещо" ]},
            { "question": "Последователност в работен процес?", "answers": [ "Цел, практика, резултат", "Цел, съсредоточаване, резултат", "Цел, организираност, резултат" ]},
            { "question": "Резултати от работа?", "answers": [ "Високи, заради качество", "Положителни, заради опит", "Нещо друго..." ]}
        ]
    }
}